trump啲競選產品真係j死人

Made in USA?

Proudly Made in USA

Keep America Great!

隻藍色杯好靚

係咪可以寄去香港 ??????
好想買

Trump Pence張背景令我諗起光復香港時代革命

我都想買

Youaintdiverse

隻杯正到

堅靚, 想買, 但個五顆星係咩意思

深綠果件無晒貨

有冇得寄去香港

我有侵侵第一次參選嘅公仔

深綠果件好型

點買到

Show your support for re-electing President Donald J. Trump! Let everyone know who you are voting for in 2020.

• Fine Jersey (100% cotton) construction
• Durable rib neckband
• Proudly Made in USA

隻杯好靚

一陣又比民主派個邊講 政治不正確 點解無黑人 係咪唔侵黑人玩 係咪歧視黑人

送唔送香港

頭先amazon search
有得賣

第三張圖

口罩搵唔到

如果今次侵可以連任，真係天選之子。

共和黨大會上美國人權工作者穆勒的父母 講述了5年前慘遭ISIS殺害經過

想要

Amazon 搵唔到

想買

gethemall 有得代訂～

連登有冇團購

Lm想買

如果佢選輸左你就唔會想見到呢堆野架喇

不如整個團購？

唔知，但多數speech有牌既都係五星係頂

但Simpsons得3粒

輸左仲留係香港等咩

留名想買

開個團購好想要隻杯同軍綠色tee

想買件綠tee 同隻杯

想買Space Force 貼紙拎嚟痴喼

50個洲？

+1 想要杯

有無MEN SIZE CHART? 官網好似得women size chart

SSR

想買但貴到傻

+1想要杯

隻杯

有冇團啊

Biden 個d 有折，平好多

買唔買先

其實香港係政治人物 都可以出返多少product !

+1 杯

留名

啲帽先型
Make America great again
不過啲衫全部size chart錯既 幫襯唔到

以前貪玩買過侵廁紙
今次會買官方product了

+1 要杯 lm等團購

咁多中國人comment係咩事

+1 要杯

想要杯

我其實等緊人搞

吓 唔係紫色咩?

隻杯差小小紅色就完美
其實我係香港搵廠印得唔得,
我諗大把人想要

之前成日比左膠話made in china

有紅色喎

想要trump競選帽

好正

連登仔：人血饅頭

想要t

真 ...

但 其實好多好處
一係 有資金比返 組織 鼓勵到創作
二係 其實係文宣一部分
三係 可以團結到大眾 （ 有signature 約定俗成一齊用

行出街比人爆頭

共產黨, 工農兵商

5:0 or ombd or 做緊自己野

笑大人個肚

繼續用PENCE 今次無死

Luke De Pulford眾籌告陶輝, 差幾萬

如果我搞，一隻杯$300有冇人要？
唔知出面代購咩價，開得高唔好理我就得，唔好屌咁大力

made in USA先係精粹

想買件tee

我可以做搞手 原價+share 運費
有興趣再諗

呢啲就人血饅頭喇

想要佢之前個navy色口罩同杯

有興

呢個post唔會有親美國民主黨既泛民打手同支持者入嚟

幫手推

希望trump個樣可以上到美鈔

TRUMP = *****
PENCE = *****
百度、微博 = *****
即係你睇緊嘅嘢已經被河蟹

原創歌嚟？又幾好聽喎

等有人搞團購

Amazon 得紅色杯

痴線好靚

個公仔 好重戴頭盔扮無辜嘅感覺

有藍色已買

你點有？

呢頂帽經典

好撚似

keyword/lin

Push

冇免運 好貴

開個集運團

成50蚊美金一隻杯

CLS

貴過喺侵個網買嘅？

貴咁多

Amazon得佢

樓下比左佢競選條link

食黃牛咁不如等團購

巴打係咪搞？

一定買 拜登no.1

跟一隻杯

+1要杯

夠多人就搞

有意quote quote 我

開個tg gp啦

好呀

想買頂帽點知sold out 晒

group

基本上全部買晒都係507usd，抵到爛，一定All in
仲要全部MIU質數一定好過晒d潮牌
不過Yard Sign 唔知擺邊

我全部都要

Trump2020

有冇人識搞

你地班連登仔咪再登

紅色同藍色杯好靚

有冇北美流亡手足搞代購賺下生活費

買黎改字？

上面開左tg 一齊研究下

想要軍綠色tee

想要個杯

有聲

想買藍色杯

想要杯tee

有興趣唔該

呢d咪叫design囉

唔似鬼國下下印到紅卜卜加粒柒星

我捐左錢話會有張鋁製嘅會員卡 唔知有咩用

+1杯

改變唔到你以前係弱智呢個事實

可以留俾個孫

+1

個bumper sticker

D杯同藍tee好靚

杯同tee

想要杯+1

平時有咩係made in USA ??

留定名先
巴打可以搞嘅會買

好想要大象tee

應該咁樣講 侵侵咩野負面產品都有
相反市井平就咩都唔可以有
中國同美國既大方情操高下立見

Damn i need one

隻杯好有興趣 ！

好正

杯紅色定藍色好

如果係美國著出街會唔會有危險

睇咩洲

想要軍綠tee

屌那星好聽到

想買件衫同隻杯

一直都有出，你新年只要行吓維園年宵就知。

之前個頂make America great again帽係made in china
而家twitter仲有人追擊緊

無知一問「Youaintdiverse」指咩？多元？

想要頂MAGA hat

amazon 10蚊美金都唔使你收300蚊
傻撚左??

fake news嚟

Biden : unlike the Black community, the hispanic community is a more diversed community

大概係咁

twitter有班左膠成日貼一張圖係
侵侵頂帽係MIC 拜登頂帽係Made in US

着住俾香港狗咬即刻上美國新聞

好歧視啵

有威士忌杯

淨杯30USD 都差唔多$240HKD
計埋運費到港 真係差唔多
手足都係賺得少少 我覺得價錢合理

300真係合理喎
淨杯都240 hkd
Us to hk shipment 都除開每人都30啦
$270

交收唔撚洗車費時間？

咪係，我搞過連登團購，個十蚊真係唔撚想賺，煩到hi一聲

樓上窮就淘寶啦
學人買Made in USA

癡線邊個敢著出街同拎呢啲返公司用

Cancelled culture

自己做個老翻做乜鳩

我想買威士杯呀

想要藍色杯

只限美國人買 同埋要申報個人公司
應該好難買

屌你都係貪個杯靚同係公司用夠型姐
咪撚扮哂野咁

藍色個隻杯喎, 有紅色咩?
我指個紅色框

侵侵帶開個深藍色口罩有冇得買

有隻全紅色
我明你意思了

點解班支那人會話支持trump真心膠定假膠

兩隻都要

連登仔撐trump真係無撚腦

侵真係做咗好撚多野

藍色杯真係好靚

個啤酒杯都幾靚

真係唔好，係鬼佬多公司更加唔好
藍屍你都博佢唔識字
鬼佬真係唔少左膠，好憎佢

留名等報名

留名都無用
只限美國人買 同埋要申報個人公司
應該好難買

想要副啤牌同隻杯留黎11月激死班藍絲五毛

侵仔靚仔到

this？

贏咗先拎出嚟

好想買tee同hoodie，仲有隻杯呀

藍杯好正

係邊搵到？

Sor 眼殘

嘩 竟然有得買

呢個唔知點買

見佢100usd以上免運

藍色杯

地址果行有啲問題

好想要個杯啊

買晒2隻色

淘寶有trump 多d,拜登少d

政績片係dem一世都唔會整到出嚟

填not employed 得唔得 ?

有隻白色, 有齊紅白藍
唔知你o岩唔o岩

夠晒啦
依家最少有30+人

會買

真 係外國直頭唔敢著出街 驚比人打

佢地個口罩都好靚..

lm買

都係藍底靚d, 佢次次個stand都係用個隻藍底白字紅框
唔知係咪版權問題, 搵唔到

白底襟睇d

咩問題
buyandship 地址佢受唔受
呢個搞團購, 應該受歡迎d
有冇巴打搞

到時我怕班極左膠會暴動

屌你連安全帽都有埋
下次可以戴埋出去游行

有興趣

原來法列係禁止無綠卡既人資助
咁我地咪買唔到，有冇美國巴打可以幫到手

屌原來要美國人先買得
咁whiteshousegiftshop 個口罩呢

笑左

呢隻頂住先

侵侵萬歲

幾正

想買隻杯

點，係咪有人做搞手

輕推
想要

希望唔好食水太深

巴打係唔係搞

好想買呀

留名 想買啤酒杯

正 留名買杯

推有冇ching幫手團購

冇美國巴打

冇人買

真係冇人買
話就話買, 到有得買就停晒手